Este Proyecto consiste en una implementación en Java del juego "¿Dónde está Carmen Sandiego?", realizado para la materia Algoritmos y Programación III, de la Facultad de Ingeniería de la Universidad de Buenos Aires. En el mismo se aplicaron conceptos de POO, más el patrón de diseño MVC.